我宣佈，英超已經無心機踢。

今季取消啦，利撚含淚等下季

直接攞算 之後畀人binc